好凍 攬住我

唯有懷念

比我攬

攬實

好孤獨

瞓啦柒頭

唉

好懷念

屌你老毛

又到夜深時候

Agguu

未瞓到

屌你老毛 乜

mi埋

屌你老毛牙

又想4

攬攬

攬住我

已經習慣左去邊都一個人

攬實喇

我都開始習慣了

...

好重戻氣

我要八哥b

唔聽

自尊心都可以出賣
忘記我也是無壞
連幸福都輸掉醉在長街

Ok im coming

ok

哭咗

唔鬼故ok?

快

反應落差大到你